今日天水圍有幾個後生話我哋阻人返工

份工你自己選擇
手停口停關我撚事
我收緊2皮野
罷工都照有錢收

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

你都係冇答人問題，得2萬就收皮啦

其實講得出「你地抗爭還抗爭，唔好阻住我返工啦」呢類說話嘅根本就係扮中立嘅藍絲